納指即將向15000進發

當日有聽我低位撈貨嘅朋友即將可以財務自由
就算依家買都唔遲

樓主又中

如果你有聽我講禮拜一晚買末日call， 就遠遠唔止呢個數

成日要人聽你講咁你成績點？

個市都升返 但睇牛牛同連登 好似都冇咩買貨post 氣氛仲係咁差嘅

我自己做長線， 仲未回返曬2,3月個跌幅

散戶好易被恐懼支配

好多股都跌咗三至四成 唔明驚咩 明明係入貨好機會

咁始終冇人知跌勢持續幾耐， 納指就嚟穿120天線嗰陣我都減咗倉，反彈先補返

叫人買末日call自己做長線

我同option冇緣

坐哂喺山頂無錢入貨

專心翻工對衝

個走勢竟然係納指跟返上去
而唔係道指跟跌
睇嚟有排牛

大戶就係想散戶唔敢買貨
可能要破萬四確定升勢啲散戶先敢入番場

而家買就算9 數la